[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1814)

1

屈gogogo

又輸俾你條仆街

馬會

又係你助攻

屈仔 贏多粒比我定定驚

快撚到

笑4

開得咁快

比垃圾柏林聯快開大

3:1 達斯點cup啊

達斯cup ok?

特雷即場平手買唔切

14.5b買唔買得過 本身想買11.5b 唔記得咗

捕拉

全黑無錢換電話/電腦?

梅斯盤伏定正氣？

三場德乙買中左場細

係 你派我起機未

比垃圾入多粒開大

櫻花果場仲未派彩

柏林1比1?

達斯泰特
屌你老母連輸2粒
追和
串咗波琴

莫斯科有冇可能入3粒

貢多大波

3串4差比垃圾大波

達斯plz

正氣太耐啦 怕

德甲全速平手盤俾狗賭

比勒
泰斯
艾拉
波琴
屈

上

得蛇 真係對唔住
人地500k可能10k以上一注
我就係得200起機
已經all in 200想執少少肉上
又唔想做職乞
你地本多梗係點都唔夠你地羊
辱我會開心的話盡情辱
我準備ifc

fc巴黎幾守得 我覺得可以不敗

上場已經咁講

多仔 串 禾夫斯堡 ok?

想再追梅斯

十連

我個FD話我知墨假10點前會有結果

我會記住各位同我一齊屌波嘅ching
有緣再見

200都ifc 天無絕人之路

借多200 ALL IN 曼狗再炒先跳

屌！都唔知邊個辱邊個

莫迪

你借比我？

3串4斷1
2串1又斷1
點能樣賭

拒絕鳩篤 保持正數 三日正數20k 歡迎各位多多支持gelgor

我當初都係100蚊起機盤都唔買
上到過萬
細細注慢慢玩好過
叫春托咩

達斯

你就可以賭波
人地燈既就唔可以賭波
燈既無自由嫁啦
買咩係咪都要問你
你可以話人燈
人就唔可以話你燈
己所不欲
利申 燈閪

賣料

不來梅大大大波

4餐m記就ifc

收爺啦

次次講正經就比粒膠我

8餐
24蚊1餐

得巴復活左啦？

富咸真係好撚廢

又燥 搞乜

達斯泰特
我求下你追和

屈仔ng ok?

來 梅

撚緊狗

達斯上啊

柏林ng

梅斯今場贏唔到

無燥

十連大 係細啦掛今場

富咸

屈仔頂撚住

課金 復活

唔知，只係知開下盤

比垃圾開大呀

西甲係咪送角

罪人奴

9.5 b
要復活了

狗會回水未呀

繼續追大

富咸13.5b
不過㫁華簡

咪大左囉屌你

書包係日本出日職針晒咁濟

柏林聯比多3c

達斯泰特
追和啦好無

就係唔需要問我
得蛇你唔好咁燥啦
冇心惹你

西甲11.5大

1:4

比勒
太師

感覺法乙和

英超角大已死

西甲入咁多做乜尻

冇睇幾分鐘 原來10個
幾條過關穿咗華簡
屌埋富咸先

派未

點解屈福特客勝開2.4？

派？

咁多角做乜鳩
買撚左10.5s

梅斯盤要唔要好

冰c咗好耐啦

買咗4.5s

仆街比垃圾其他兩場都開大 你唔係唔撚齊心麻

哦...

11c

一定cup 富咸

一蚊?

唔cup 點算

食個飯返黎咁多c

睇即場冇乜可能
似屈仔第2粒

咪要輸錢

無限本屈機

訓身屈福特

富咸14.5b中伏區

想問有無巴打敢買鏝上盤

hi

12.5b ok?

唔係鬧 係想你好
我唔知你講笑講真啦
但咁既心態做人做事都好難成功

兩邊快刷角

卡利亞里下盤， 梅斯上盤

梅斯仲正唔正氣到

屈仔好穩呀 gel!!!!!!

西甲11.5B 喺咪JUMP得？？？？？ 場波冇反應

屈仔

照上

俾d耐性啦

見佢7連勝 驚驚地

踢緊

有無物理學家可以解釋下冰封角球呢個現象同成因

達斯泰特追和

半9全9? 我10.5b 都冇錢收？

又手gel

垃圾屈 2.5b已死

反

有買過角大都知冰封角球話都無咁易

cashed 想輸都難 大大力gel阿！

半9全11？

角球專家小星星點睇富咸依場波

10c 了

買左先

9：00梅斯？

半場買左大波角大， 依家係天台了

半9全10

波琴咁都比人逼和

富咸主場拎返1分先

帕爾馬 FC巴黎 圖拉

般泥都夠膽買

笑
起馬14-15個

我買開其實都好保守
我已經諗左好耐書包會要邊場
我就唔揀
我真係冇乜可用錢淨想搏返鋪
講真邊個想豬想燈
都係買個機會姐
真心不假膠

屈仔快撚啲入多粒啦

柏林聯比xx角大

達斯泰特奇蹟追和

反底啦
受讓半一就正常姐 半手盤 博下

唔買搬泥都唔好買搬矛

睇怕屈仔個場都係1球到尾
秒GOAL定律

回水未呀狗會

反手gel個D

富咸冇了

依個世界冇燈唔燈

信自己眼光

笑 兩邊都唔落底

曼聯轉盤未

波琴咁都頂唔住

西甲有無面子球啊

12c

好多gel狗

咪入左啦

比多個

富咸追和先

達斯泰特

意甲 點睇 ？ 21:00

1:5

1球最危險，屈仔攻啦屌

痴撚線
1:5

想入唔敢入

屈仔入多粒啦

富咸似入

你係旺既連支燈都比你帶旺到啦

Same
見到1:3已經無追

好努力反手gel

屈仔一定係75至80入多粒

9點梅斯

2.5b 垃圾屈 富

富咸食撚屎快入

-3c 富咸上呀屌你老母

巴黎回到

追數飛！

富咸上啦屌你老母

富仔走盤啦

屈仔上阿

20分鐘3c
信念

玉子ALL IN 梅斯?

整左條8串28
希望順利

仙台維加泰屌你老母

收息巴鸁返未?

得返200

收錢了 9倍

梅c-0/0.5

20分鐘2C
比d力

唔好再「借」嚟賭啦

咪撚gel

我買多左條客勝 又jump

意甲上盤

垃圾屈仔咁消極

依家補飛fatfat

你飛走場鐵
我飛走場慶南大波
中
誤買假球仙台

9點 2場客 2x1

富1:1 plsssss

-1c

上呀

俾多3c

中了

派啦

玉置我地一齊all in我利

韓假仲好賭 jump

13c

俾多2c

雲加又黎

買左梅斯先講

留番就中8串1

富咸比比力

屈仔再唔入我嬴唔返

算唔算買咗

玉置10蚊都無
想整條8串1

不死雀半二都頂到全二 仙台真係jump

書包都梅斯， 要反底了

2130有重心 要嗎

屈半1全1

圖拉＋1

咁快出飛

gun

多仔點睇

唔怕啦 7串1 本來就難中

哈化個場

射極唔入
一路返工一路睇結果一路屌

大米 你入波未

我都5知

梅斯真心正氣..

平手盤可取

打完歐戰又作客

11

1:1

富仔 1-1 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有10蚊先得
我買咗20梅斯
得返35

1-1屈

奇跡2.5b 試下

GOOOAL

屈福特

難中唔代表唔中

富咸啪啪啪

屌又反cup 1:1
食屎喇

2.5b 番生 是但一邊入啊屌你

屈仔頂撚住呀

On99 屈仔 守守守 智障

富仔頂實 走盤心足了

屌你老母屈仔
OG?

無錢買

30分鐘睇數據佢禁住屌

屈仔咁踢法真係

富咸ng了 書包開始上力

屈仔針

屌你屈仔打多個都輸 人地已經出左去止血

而加知

富咸CUP埋佢啦 洗左咁多錢仲未贏波

梅西大船

試下俾多2c

大米入？

仆街 屈仔上啦屌

！！！

屌你屈仔生性啲啦
唔好要人屌好唔好

呀得勁中

屌 屈福

比多1C先 拿拿林

諗住80分鐘補飛架啦 你把友真係咁樣輸

書包唔係唔得閒出咩 你停啦屌

屈仔咪撚學熱刺D衰野

比個水貨入 仆街

講撚足 富咸手足定啲黎

最慘係唔比人入
下半完比人入
而家度條2200 8串1先
只留重心起機
唔夠8關照去
一陣上黎對 比半粒鐘我

出下保守派水算 收下息

屌 似og

屈仔連c加入波

大米

1:1 走盤算數OK?

屈仔成功仔入波pls

富咸下半場禁屌

杯埋佢富咸

手持屈仔盤驚到震

多毛特平手高水咁抵？

書包🎒幫到你

邊撚個岩岩bin我

富咸既我望走盤算

14.5s頂住

gun 一齊玩10點

中咗派你

是但一邊入粒屌

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 玉置亞子 賈賓菲加無賓#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

14c

14.5s 2.4果陣跳左船 你地慢慢玩

越

老子甚麼書包鬼也不怕

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 玉置亞子 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

哈化2.5b 重心

拎去捐左去 戒賭了

allin ok?

屈仔-1C屌

屈仔gel

屈仔入佢

Can 開硬的

-3c

絕殺

求絕殺

屈仔 唔好輸比假gel狗

富咸快

比多2個

-2c

黎緊真心認真賭
如果再上唔到去都戒了

14c達陣
整多個黎

俾多一角

富仔頂實

客勝大大力gel 手持屈盤既唔洗慌 去馬會排定隊收錢

屈ng

唔係俾反手gel羊啊！？

富仔!!!!絕殺呀

買乜輸乜

頂住14啦diu

梅西又jump

梅斯0-1

屌你梅斯

巴黎GOAL

尋晚我都好認真度 點知仙台都係要玩野

想買14.5b又無買 岩岩想買又得翻1.6x水 變咗買細 又輸

反手gel羊一場輸返10場

梅比斯 jump

收到風 屈福特87分鐘入波絕殺

唔係好撚正氣咩...

書包又中 梅斯

想jump

書包.........

求其啦 比多球屍黎

包爺

梅斯反CUP再叫我起返身

你有冇睇書包出咩先

14 c 收錢

睇黎今日要收手

笑死

屈仔俾多角直入

邊個燈到梅斯比人入

富咸想走盤 發夢啦

DLLM 狗會點解唔肯退錢

梅閪終於破功

十連大 仲買大係咩心態

絕殺啊屌

好

馬1 0

頂住14.5s比我收下錢先啦

意甲主

AV巴買左咩..?

兩場盤都對家 jumped

屌炸

梅斯玩撚完了 半客已死

梅閪換人出來了

又一隻大船要沉了

鳩咁多個角 屌你老母咩 垃圾屈福特

梅c認真小小cup不是難事

-1屍 屈仔

書包德甲早d出ok!?

邊度天台風景好d

有冇人知今朝場波做咩仲咁耐仲未派

Sky100

賀芬咸

帕爾馬炸，屌

柏馬炸完對家入

墨假

15c

15

屈仔俾多角

貼飛邪下先 係咁輸

1more

-1c

咁刷得

唔撚賭 痴線

半日都仲味派 狗會又羊

15c達陣

陣間買曼定利好？

包大人應該會買

包爺買左咩

羊

我諗我嗌梅斯反cup無人反對啦吓話

屈仔絕殺

利

書包個種燈力真係

要多一c

慳返啖氣

波洗乜度
跟書包就得

屌中眉 咁都杯唔到

屌你老母

真

垃圾鏝仆街啦

比多c呀！

殺

或者我地相信書包 便能反cup
唔好輸勢
利申 冇買

印象中梅斯試過輸2粒反3粒
唔好咁擔心住
雖然包爺照住

巴黎FC無個場對手咁廢啦

連輸5注
買咗3x1
多 雙曼
極度建議避我

失敗丸要護級 有買分跡象 我都揀失敗丸啦
下場都仲有嫌疑 如果仲係讓得唔多都會要失敗丸

16!

16c

15.5b cashed

包爺去旅行既燈力強到係香港都感受到

跟！

同得包爺同路都冇試過贏

富可否cup
唔想失望第2次了

富咸 1-1 完
走盤都好感動

屌， 15.5 細又爆， 買親角細都係咁

今次唔炸了

帕爾馬goalllllll

1 1 16c完

星哥你又玩好大？

屌你老母卡利亞里

富咸你今次好彩

屌佢！

事實證明 買分多錢過2000萬獎金

得巴復出了？

今日有幾撚多場波係角細黨贏錢？ 場場係鳩咁刷 屌佢老母

試過輸比奧連斯4粒
梅斯 1:0 特魯瓦
巴黎FC 2:0 特魯瓦
巴黎FC > 梅斯

梅斯

我學識左
唔買角細了
買細練心
同買大練心

買大好過

有冇巴打買禾夫

今日晏就由針哂到bee反cup倒收2k
重有莫雷個注未收
刺激過坐過山車

仲未傾掂數
狗會今次算唔算最耐派彩嘅一次？

同包爺同路中過甲府

輸返哂琴日個d

要學會cash out

度定英甲英冠先

今日針左9k

唉 又要叫反cup了 梅斯快手入返2粒啊

度緊啦
一齊加速

嗚啊

我尋日玩到宜家啦已經

上半場屈仔刷，下半刷到富咸刷 cls

我唔係冇試過買角大， 琴日買兩場角大
拜隆半5 全9, 上半0補時
安波里 角大， 半 7 全9

柏雷買角細半2 全10

呢度得我可以同包大人鍊過

水就比左 要贏就快買

有冇多仔同路

食完飯 開始賭球！

梅斯輸左又有幾多人上IFC

搭9對下 度下先

開翻爐？ 跟

曼聯盤
利盤
彼德堡w

搭緊車出IFC了

仲有錢搭車

有啊一仔

多仔角大

仲有錢搭

出第一注

重心 修仔+2

直接係屋企天台準備緊

專登留返20蚊

復出打響頭炮
1. 哈化2.5b
2. 雲達［0］

卡利刷角啦屌

豬包

多 禾堡 獌
same road?

賀芬咸上呀

930狼堡

包爺 自從仙台比佢燈左 之後我長買對家 賺到笑

快手cup佢啊梅斯

輸一贏十

有冇人知陣間包爺買咩

巴黎入多粒頂實

書包無水出點買對家

書包德甲要咩

等大佬出水好過打工

長跟=easy money

佢last minute

賀芬 雲達 圖拉

Gogogo

賀芬咸 慕遜加柏

包大人出水俾得5 秒大家跟 錢真係唔易搵

奧格
哈化

跟左

梅屍ng

炒9多仔

書包出哈化

要左奧格對家

冇即場

比c牙 卡利

意甲開返場角細 比我地呢d角細黨贏下錢好無？
賭一日角 輸左6k2啦 求下你

記得你之前又係黑仔到癲

要左2.5b

對左

書包要哈化 客盤先羊半

入波就得

買角細不如唔好賭啦

2130全半大

有無人記得各燈神燈到岡山暴雨

星蛇旺果排你見唔到咋
贏幾十k

依家都係

避哂德國波

卡利本身禁屌緊仲要落後 角大硬

德甲都開埋啦狗會

德國易賭

8 成控球輸波， 都cls

超重心雲達

角細黨員比西甲玩死左

侯城大 100%

10點SKIP＝贏

獌轉埋-1

多仔8.5b有無伏

明顯引主

主場初盤半一 最多咪贏一粒

梅斯都輸 某會員真係世界級

德甲全部平手客

獌狗唔係以為可以大炒狼隊

9成入一球 泊大巴

快手入波啦梅斯

屌你老母書包

全日重心 曼聯盤

妹下入2粒，臨完場比人追1粒

依家仲會唔會有歐洲賽後遺症

書包我真係屌你

梅閪上

巴黎 紅！！

巴黎rc 梅屍上

冇人信我修仔

巴黎RC梅斯快cup

巴黎rc 梅斯上

巴黎rc

想入書包神谷，有link嗎？

睇到少少野，信啦

里昂2:1贏曼城 卡迪夫城唔知贏唔贏到

5分鍾2粒 快手

梅斯真係all in

巴泥rc 準備大巴

屌你老母卡利梅斯加柏立即入波

賀芬入先

李城派錢?

哈化2.5b未 大波針

咁都cup唔到以後只買書包對家

禾夫

全城撐超人梅比斯

睇到啲乜，睇下一唔一樣

買反cup先

卡利入波！

多毛毛9.5b 已針

實信你

買角大買到怕，猁角大？

屌你狼堡？

要埋列斯聯盤x彼得堡w

自膠 冇即場

買書包對家勝率高
只係最後一秒鐘先出比你
睇你好唔好彩囉
利申 最後200針埋 搵緊工

禾堡針

有兩間公司好特別，初盤好高水

有無書包神gp link?

冇買到雲達不來梅屌

屌中門楣

卡利比多c

Sure win

同求

哈化大波動

多刷c好快goal

召喚Tamaki

10點全上盤

Which one

真定假先，呢場有啲信心

買親個場都比人殺goal

Who

卡利亞里開唔開到3.5b?

得巴爐

多仔客勝 要上車趁手

轉左-1想要狼

睇賠率睇落飛，利盤唔似開到

卡利好波

快1比1！

多仔10.5c b

利盤都係不了

圖拉GOALL

哈化大波已針 ifc了

似開讓和，3/3.5大開硬，博31完場，似拜狗

宜家都唔敢買住 好怕一到9:59見到同路

梅斯

多仔 －9c

Lm bin

梅斯半場追和先啦

搬泥有半格食既

屌你咩

2:0????

屌你老母紅左仲勁

梅屍

巴黎fc 2:0

2:0

巴黎20

玩撚完了

梅西

梅斯冇撚野啊

假波

Cls

咪啦

有冇出去玩

書包 > 紅牌

梅屍......

梅斯又針
狼堡又針
dllm

RC都可以入波，咩玩法

av巴幾時用翻青爐

Draft
抽最穩出黎!
一齊揀同路再執
仲有15 MINS!

唔知大家做乜咁驚奇，書包出梅斯，巴黎打9個都贏啦

兩日針1k

多仔俾角

jump撚柒哂啦 點同你玩呀

梅斯打少個都贏唔到

梅斯劇本 輸兩粒唔係未試過反CUP

天台依家好清涼

賀芬 雲達入粒定定驚先啦

多仔

要左40無要41 點睇

獌盤唔好掂,真係想買買主勝好過

梅斯針

點解仲要呃自己

多蒙特果場未射過門

獌盤唔掂掂狼盤

梅屍可以放棄比人456啦

梅斯假波

晏晝馬仔贏二三千，d波輸返晒
仆街梅斯

重心

曼聯
修咸頓

米堡對家唔差
你覺得穩照要

FS蛇 好耐無出現

Sorry, 打擾一下請問有冇手足呢期買角細係有贏錢，麻煩pm一下

西布朗！

你搞咩ar，見光死，

中個d就自私食

有 咁多角細

梅斯正氣神話破滅

全日重心 曼聯盤
見一個救一個

半主

曼狗要搶分上前4 呢場最少走盤
鏝城上場爆冷輸比法甲之流
呢場會拎英超魚腩出氣
講完

請問嚟緊意甲似唔似細角？

11.5

唔似， 因為我買左

禾堡對家12碼
針得

雙曼?

屌你老母禾夫
死撚晒佢啦

另一個神話誕生
書包神

曼聯盤
列斯聯盤
彼得堡w
西布朗半主

狼堡笑左

啫係點

狼堡針

好驚曼城又閪

狼堡我屌你狼堡吖！

包大人紐堡2.5s 話咁快叫糊

含家鏟禾夫斯堡

多仔入波未

屌你狼母！

10點心靈

搬泥盤
森林，STOKE CITY 大波
咸美 平手盤自製
奧雷布洛+1

等緊 包爺出水

鏝炒唔炒到3粒?

仲有兩粒先輸， 點輸

即刻1:0

本世紀最大騙局- 禾夫斯堡

贏波輸籃

刷呀 多仔

盤

血性狼堡cup佢

係咪弗賴堡讓半一？

屌，又c

掉轉受讓都輸

點都覺得利獌鏝一定有一隊和或輸

禾夫斯堡全隊死支持

李城 搬泥

Fake

錯過咗幾個億

多個受字

刷佢老母

痢，100%
呢隊波唔識帶頭

狼堡反到以後場場買佢贏

今季買左3次弗賴堡都未收過 唔買先贏

有冇師兄睇到英超有邊場唔似角大

咁多人要搬泥
試試佢

鳩督修仔盤x李城盤

鏝應該贏波贏盤
上場車仔都可以反杯4-1 鏝更加輕取

唔好有同人鬥既心

唔信獌

包爺出左水 睇路

般尼100%

多仔唔射點贏呀屌你

李城？

書包出水

包神要茅夫，李城

曼個場睇波算

重心

有冇包爺GROUP

伯明翰 半大全大 超重心

同路 針 早d出啦屌佢

主能夠

紐倫堡炸了

訓身搬泥

多仔俾多幾角

呢排冇咩好野想試

曼城100%角大

紅左呢但

變客紅，仲好

allin 曼聯

漢諾威rc rip

all in 鏝

書包要李城 SKIP得
搬泥就買多D

嘩費蛇入場睇波 今場曼要大炒了

包爺早出就好跟了 否則唔好買
唔係ching們好易同路針到聽朝

加柏12M

allined 希望生性

多仔比多2c呀

鏝半大

多仔一腳都未射過

門興goal

般尼點都贏

多仔
獌
卡數
列斯

上啊
餘額10蚊
點解我會重注梅斯

條過關穿左漢69

李城針

包神哈化柏林

入多200起機啦

慕遜鳩柏 入左

華dee

Nba

包神有無咁勁啊..

加柏Goallllllllll 大波-2

哈化半大

梅斯下半要反cup

追和都偷笑

大波

慕遜鳩柏 秒比人和

1分鐘半大

禾堡做乜撚野呀

哈化nba

紅多件有機會既

賓仔秒goal

好彩避晒德甲

鏝城唔入比人入

Mu 2.5/3s

梅1-2

多毛俾人禁到一腳都起唔到，痴線

梅斯!!!!!!!!!!!!!!!!!

正呀般尼按屌 入撚硬

雲加1:0

梅西要來了

梅屎

雲達Goallllllllll

一復出就兩場暫時唔錯

2:1梅屍

雲達冇買走哂寶

Tamaki你都戒賭啦
你入我咪入
仲淨幾多?
洗唔洗8串1咁癲
你條主能夠個peter係客...

雲達999% 波

睇365？

李城0-1

李城jump

屌你李城係咪on9

哈德goal

有料

李城

李城傻撚左？？

包爺勁到

梅 斯CUP佢老母

包神李斯特城

屌包神要左李城

要左李城上盤

睇下可唔可以123

得一場客 李城要jump了

梅應該可以追和反cup

包包不得了

好彩有信包大人

包爺癲到..

德甲兩場nba 半大

初盤受讓平半到尾盤讓人平半一定開對家定律

神

雲達2:0 又Goal

我包去左日本仲更加燈
佢今日係咪post左張相係日本摸燈

輸包我屌你咩

屌 書包又咁遲先出

哈化！！！

包大人

On9 加柏

兩場德甲連goal半大

多仔比c呀
想今幾撚耐

包爺勁到無野好講
jumped

李城想點

紐倫堡刷C呀 -7

屌你 慕遜鳩柏 秒比人CUP

想停幾撚耐

哈化2x1 大埋

巴打重心哈化大波 勁撚到， 跟呢度巴打同包大人算了， 唔玩濕尻角球

有神快拜

狼隊又黎扮哂野刷角

跟住哈化2.5b

多蒙特半場1.5B
抽個派$100

伯明糕！！！

屌 我李城串雲達

高蛇

屌你老母咩列斯 李斯都秒輸

列斯聯 jump

我

鏝城半大呀屌你

星爺,你啲奪命串燒呢?

事前有貼

賀芬入埋佢

我都有買。今次買對家就咁

全部下盤

卡利亞里笑死， 75% 控球俾人怒屌

哈化大個巴打有料

列斯聯

LM

避咗包爺
過關有望
利物浦半主

一場都中唔到仲串燒

賀芬咸你柒撚夠未

意甲2:0，角大好危

李斯特城 列斯聯 曼聯 3x4
頭2場已針

唔夠5分鐘個李城盤就jump左

有冇人買狼？

加柏廢到

係
神燈加護

多仔半場射都未射過

lm

會反CUP的

廢城讓半一

屌你老母慕遜加柏列斯聯

多仔想點

串左列斯 半場追和先

英冠強隊全部秒豬

鏝狗快柒d入 係咪想比哥狗屌死

利記

摸完仲撚燈

列斯聯有冇同路 咁快1:0

Dklm 全對家入波先

求鬼其買左2場角大10.5B
利+獌

Lm

2215 第三炮

反cup
仲有成場

有

利狗

利狗勁到傻

跟足真係一定正數

半場追和仲有得喊

跟左你半場收錢

利-2

今日針到

比力比力

梅斯快杯

我印象中
列斯聯輸波先未成功反cup過
最多和波
但半一盤都要輸晒

破記錄

利物浦 曼城 西布朗半大

發現多特呢隊臭閪波同我八字唔夾 半大過關4X1斷班臭西

一定跟唔足

復出打響頭炮
1. 哈化2.5b
2. 雲達［0］
3. 切爾達 ［-0.5/-1］

鏝狗快半大

見到都入唔切飛

馬會又呃人買曼城
利記咁勁主場都係讓2球
你作客2球2球半

我覺得今晚d波都係鬼鬼地

-8角

唔多對辦

列斯又死

買角大最唔鬼

7c

戒左角球了

跟

李城踢緊咩鳩呀

利狗場場都愛他

屌 列斯做乜9

屌屌佢至得

買親多仔都會輸

賀芬GOAL

賀goal

多特差一球 屌 仲有一分鐘

場場賭真係李家誠都唔掂

半大快 屌 秒入佢

賀芬咸我愛你

欠一球

呢1日都開出好多角大
唔買走寶了

場場有即場買角大會變李家誠

岩，同時段串埋晒佢就得

多仔快手追和反cup

下半場先OK？

多仔咁樣送個波俾人射

4穿1差69同加柏

利 鏝 閪布朗半大

列斯聯比啲力啦屌

多仔廢到

3串1叫糊

垃圾多仔，全隊老母比人中出10連發

唉，屌你狼堡

比人反就

多仔45分未射過波

我利goallllllll

雲達

禾夫斯堡要屌

屌佢老母 , 成隊去死

屌你老母賀狗後場差波 多狗連逼都唔撚逼 成兩分鐘垃圾時間

曼城刷c

買49000依家驚未

一腳都起唔到

1:0

曼1 0

咁就認命啦

?

GOALLL

Goalllll

goallllllll

驚到

李斯特城

李 1,1

李1 1

垃圾鏝想點

廢特都識入波

李城1:1

鄭俊宏！

講多幾次好嗎

弘

差啲想打垃圾，收返

李城cup佢老母啦

列斯聯會cup

梅斯!!!!!!!!上!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

切1-0

Oh sorry

咁快就gel 抵啦